啱啱！勁大聲喊雷！

大家聽到？

無人聽到大聲過放催淚彈喎

轟佢老母！
黑警死全家

巴士咁都撞佢地唔死希望可以皇天擊殺

巴士喺預告定比班狗知炸
皇天擊殺黑警